---
layout: post
title:  "У нас появились комнаты и они делятcя логически"
date:   2020-04-05
event_start: 2020-04-05 17:00:00 +0400
categories: pub
comments: false
---

> Есть две комнаты: "просто говорить и пить" и "устраивать баркемпы/митапы".

Просто же? Ну что, [го поднимем пинту пенного](https://whereby.com/dcpub) за эту чудесную новость? :)

P.S. Ссылки на комнаты находятся на главной странице чтобы долго не искать.
